{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162130?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 홀리데이펜션"
    },
    "text": "ペンション内には様々な便益施設があります。 利用可能な施設としてはプール、フットサル場などがあります。 注意すべき点は、決済の際に客室基準人数費用で決済され、追加人数追加の際には当日現地での決済が必要です。 ただし、最大人数を超えることはできません。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 ペンションでは九千洞ターミナル、徳裕山リゾートへの送迎サービスを提供しています。 また、バーベキューの利用をご希望の場合、炭とグリルを提供し、価格は2~3人基準で15,000ウォン、4~5人基準で20,000ウォン、6~7人基準で26,000ウォンです。 バーベキューは現地で決済されます。 幼児の基準は乳幼児の人数を含み、最大人数を超えることはできません。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの出入りはできません。 屋外プールは子供用プール、ウォータースライド、大人用プールに分けられ、利用可能な時間は毎年5月初めから10月初めまでです。 しかし、天気やペンションの状況によって変動することがあります。 プールを利用する場合、適した服装でラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツをご用意ください。 スポーツ施設のうちフットサル場は現場の状況によって利用できない場合があります。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設の利用可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "プール、フットサル場などの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数追加の際にはどのように決済すればいいですか？",
            "answer": "追加人数追加の際には当日現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2~3人基準で15,000ウォン、4~5人基準で20,000ウォン、6~7人基準で26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは九千洞ターミナル、徳裕山リゾートへの送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは九千洞ターミナル、徳裕山リゾートへの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットの出入りはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用可能な時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールの利用可能な時間は毎年5月初めから10月初めまでです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "適した服装でラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツをご用意ください。"
        },
        {
            "question": "フットサル場はいつ利用できますか？",
            "answer": "フットサル場は現場の状況によって利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 416
    }
}